{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088644?place[place_type]=GID&place[gid]=1088644&place[latitude]=33.4765714567&place[longitude]=126.9095318059&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산꽃담펜션"
    },
    "text": "済州で最も長い海岸道路ドライブコースである城山~金寧海水浴場までのスタート地点である城山海辺に位置するペンションです。 客室からは海のビュー、牛島のビュー、城山日出峰のビュー、漢拏山のビューが鑑賞でき、全客室から景色が目の前で見られる天恵の位置を誇ります。 ペンションが目の前なので、サーフィン、シュノーケリング、浮き輪などの水遊び器具を使ってビーチでさまざまなレジャー活動を楽しむことができます。 もちろん釣り竿や自転車のレンタルも可能です。 1 日に 2 回、水が抜ける時間には貝釣りやカニ釣りを楽しむこともできます。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 ペンション内部は冬季でも18~20度で暖かく維持されます。 宿泊前に必ず人数変更やペット同伴の有無を知らせなければならず、最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 宿泊客は財産の毀損や紛失に対する責任があり、調理及び喫煙は禁止されています。 そしてゴミは分別して排出しなければなりません。 リアルタイム予約時の二重予約が発生することもあり、ペンション別の期間変更により予約がキャンセルになることもあります。 ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、海の眺め、キッチン、バーベキュー場、ペット同伴可能、常備薬の提供、駐車·送迎サービス、無料洗濯、手荷物保管、海水浴場近くでのレンタルサービスなど様々な便宜施設とサービスをご利用いただけます。 ペンションにはオーシャンビュークイーンルーム、オーシャンビューツインルーム、ウドバダルーム、プレミアムオーシャンビューダブルルームなど多様な客室種類があり、基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは城山海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海のビュー、牛島のビュー、城山日出峰のビュー、漢拏山のビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションが目の前なので、サーフィン、シュノーケリング、浮き輪などの水遊び器具を使ってビーチでさまざまなレジャー活動を楽しむことができます。また、釣り竿や自転車のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部はどのくらいの温度で保たれていますか？",
            "answer": "ペンション内部は冬季でも18~20度で暖かく維持されます。"
        },
        {
            "question": "予約前に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "宿泊前に必ず人数変更やペット同伴の有無を知らせなければなりません。また、最大人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任は何ですか？",
            "answer": "宿泊客は財産の毀損や紛失に対する責任があり、調理及び喫煙は禁止されています。また、ゴミは分別して排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、海の眺め、キッチン、バーベキュー場、ペット同伴可能、常備薬の提供、駐車・送迎サービス、無料洗濯、手荷物保管、海水浴場近くでのレンタルサービスなど様々な便宜施設とサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ペンションにはオーシャンビュークイーンルーム、オーシャンビューツインルーム、ウドバダルーム、プレミアムオーシャンビューダブルルームなど多様な客室種類があり、基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 594
    }
}